有冇手足去緊煲底

好似完全無人提咁

推

係囉

去緊

到左 快啲黎 好唔夠人

有幾多人？

未知 未去到

唔夠人呀

好快到

Pushhh

出緊，現場點

你出埋嚟就會好多人

屋企人病左出唔到
有冇live?

快啲，好疏啊呢度

嚟緊

Coming

我估計可能有一二百人
但唔夠多呀

叫佢地早啲休息 再出黎啦！

係到

岩放工，過緊黎

過緊

食完飯就到

到咗唔係好夠人。

老老實實真係無為意今日有活動

佢好遲先宣傳 算係咁 我諗好多留力星期三

已到

啱啱落車

Push

push

搭緊車
唔經唔覺hea過龍

一早到左，就算得一個都出黎

出黎啦 到宜家都未爆

記得叫人登記做選民呀

[超長文]區議會fact check，點解要叫人做選民？

好多打曬喊露都仲坐緊係度，辛苦曬喇大家

Pish

我係煲底呀 人堅少，各位巴打嚟做下勢呀

到

大力一推！

pish

出啦屌

今朝先知，依家坐係度。不過都係想講，咁趕嚟搞個會，宣傳唔夠唔夠人出咪盞比對家笑，民陣好豬

但內容唔錯，幾實用

睇緊蘋果live

到左

似開城市論壇多

預防G20失敗緊急應變計劃討論區（提高士氣篇）

現場好少人
不過多過撐警集會好多